【人權法案】捉翻葉劉出黎啦喂

呢排好似唔見人

制裁葉劉

葉劉是做condom仔【好人選】

Push